[肥婆入]放工時間搭地鐵ge你又知唔知

你知唔知你真係好撚阻鳩住呀
一個人用2個人ge空間
我上地鐵先企左係門口側邊啲玻璃度挨住,
你地一上車就迫鳩左我入去, 搶左我個位黎挨,
我俾咁多, 你地又係俾咁多, 大家收費一樣,
你地就可以用2個人ge空間
地鐵應該整番個肥婆專用車卡
更應該就係發行肥婆專用八達通呀

係咪肥婆迫到我無signal, 個post開唔到無人理